\chapter{Adresářová struktura projektu a instalační příručka}
Výpis níže obsahuje stručnou adresářovou strukturu projektu dodávaného spolu s touto prací. Popsané jsou pouze zajímavé soubory a složky.
\begin{figure}[htbp]
	\dirtree{%
		.1 readme.txt\DTcomment{obsahuje instalační pokyny}.
		.1 knowledgeexplorer.jar\DTcomment{zkompilovaný projekt}.
		.1 javadoc\_core\DTcomment{dokumentace RapidMiner Core}.
		.1 javadoc\_extension\DTcomment{dokumentace vyvinutého doplňku}.
 		.1 knowledge-explorer\DTcomment{kořenový adresář projektu}.
 		.2 src\DTcomment{zdrojové soubory}.
 		.2 rapidminer\_test\_processes\DTcomment{procesy pro RapidMiner sloužící k testování operátoru}.
 		.2 test\_datasets\DTcomment{datasety pro testování}.
 		.2 unittests\DTcomment{soubory sloužící k jednotkovým testům}.
 		.1 thesis\DTcomment{text práce}.
 		.2 src\DTcomment{zdrojové kódy práce}.
 		.2 DP\_Motyka\_Vaclav\_2020.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
		}
\end{figure}


Instalace doplňku je možná dvěma způsoby:
\begin{enumerate}
 \item Spuštením příkazu \texttt{.\textbackslash gradlew installExtension} v adresáři \texttt{knowledge-explorer}
  \item Zkopírováním souboru \texttt{knowledge\_explorer.jar} do adresáře
  
  \mbox{\texttt{c:\textbackslash Users\textbackslash \textit{username}\textbackslash .RapidMiner\textbackslash extensions}}

\end{enumerate}

